[突發] 灣仔星街一號聖母聖衣堂需要 醫生 護士

灣仔星街一號聖母聖衣堂已經變咗急救中心，大量傷者送到，好似戰地醫院。但聖堂羅國輝神父也害怕有警察進入，所以所有示威人士必須除咗gear，由聖堂代為保管、才可以進去休息。「有無醫生，護士可以來幫手？」現在有很多青年跑到那裏避警！有不少受傷民眾。

推

推！！！

推！

未 Factcheck，有無人幫手 Factcheck

唔好推，已解決

謝謝你的回覆

tg group有人fc左 起碼都成個鐘前講
「三分鐘前有醫生去到發現已經唔需要 現場情況ok請幫教堂保護私隱」

加上我自己有朋友下午5點已經喺嗰度話好多傷者，
照計咁耐應該都無事